[有圖]火車壽司放題 :P

唔知好唔好食呢？

po 上黎好威威， 現場有冇出聲屌鳩佢啊？

鍵盤戰士

其實有咩問題
佢係犯左守則
有冇人會諗守則原本有問題
下下盲跟守則咁示威遊行果d就唔好出來啦

好想架車突然煞停

平時我係打開邊爐 覺得太普通姐 又無需要屌佢嘅

樓主影女
不過口味食得比較偏咁解

係呀 照你咁講 放狗隨地痾屎都冇問題嫁 剷返咪得囉

你條死廢柴當場喝鳩佢啦仆街
遲D你老母係街比狗屌
你係咪都影相放上連登刷存在呀？仆街仔屌你老母

咁你放上黎托呀？戇鳩仔
屌你老母

上來開post 對方一定好撚驚

又係支那狗

支那狗又點？咪又係上網聲討

On9樓主